一人一個走堂藉口

如題

柯屎

打j

走堂唔需要藉口

咪係
走堂都要籍口，不如寫埋請假信+家長簽名

去飲

走tutor唔使藉口？

做乜撚野到底

咁驚就不如唔好走堂